## What is unified threat management?
이전 UTM(unified threat management)이라고 불렸던 이 기능은 오늘날 차세대 방화벽(NGFW)으로 더 잘 알려져 있으며, 네트워크상의 단일 장치 또는 서비스에 여러 보안 기능과 서비스를 제공하여 사용자를 단순화된 방식으로 보안 위협으로부터 보호합니다. NGFW에는 바이러스 차단, 스팸 차단, 콘텐츠 필터링, 웹 필터링과 같은 기능이 포함되어 있음.

### How Does NGFW Protect Users and Networks?
IT 팀은 스팸, 피싱 공격, 바이러스, 트로이 목마, 스파이웨어 감염 파일, 무단 웹사이트 액세스, 무단 콘텐츠를 비롯한 진화하는 정교한 위협으로부터 기업의 생산성과 디지털 자산을 보호하는 문제에 지속적으로 직면합니다. 이들은 한정된 예산과 자원으로 이러한 문제를 해결해야 합니다. 각각 스팸 필터링, 웹 콘텐츠 필터링 또는 바이러스 차단 보호와 같은 특수 기능을 수행하도록 설계된 여러 개의 별도 장치를 보유하는 것은 이러한 작업을 용이하게 하지 못합니다. 그보다는 여러 장치와 운영 체제를 관리하는 비용과 복잡성만 가중됩니다.

NGFW는 다음과 같은 모든 문제에 대한 해결을 제시하는 단일 시스템입니다.

- 심층 패킷 검사를 통해 수신 데이터를 검사하여 바이러스, 멀웨어 또는 악성 첨부 파일로부터 네트워크를 보호합니다.
- 패킷 헤더를 검사하여 공격이 네트워크에 진입하기 전에 방지합니다.
- 강화된 웹 필터링을 설치하여 원치 않는 웹사이트에 접속되지 않도록 합니다.
- 최신 보안 업데이트, 바이러스 백신 정의 및 새로운 기능을 자동으로 업데이트하여 초기 설정 이후에 필요한 수작업을 최소화합니다.
- 관리자가 단일 관리 콘솔에서 다양한 보안 기능을 관리할 수 있습니다.

![[utm-deployment-network.avif]]
